冷氣軍師、前線、勇武、和理非，根本係分化用詞

我地咁易比人分化
因為我地一早已經提供劃哂界線比人

企係前線唔一定係「勇武」
網上反對某個行動唔一定係「冷氣軍師」
圍緊可疑人士叫人冷靜亦唔一定係「和理非」

成日講「冷氣軍師」尊重「前線」決定
根本已經假定網上提議者係無上前線
亦假定前線所作既決定必然正確

尊重意見 理性分析好重要 因為同溫層民意好重要
所以我地登報 我地搞連儂牆 我地搞民間記招
但其實大部份野都只係想做返比當初二百萬支持者睇
希望佢地唔好心淡意冷 唔好放棄抗爭
爭取新血支持係其次 最重要係令舊人繼續投入

所以我地要思考做咩會鞏固民意
而唔係硬生生迫大家支持所有行動

721 811

咩邏輯呀，前線係冷氣軍師，連登指揮部先係勇武？

我地大家都係手足 肯出黎為香港未來既都係我地既手足

手足/兄弟/朋友 <------------------------------

手足

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

街坊

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

811 721